WWDC冇新iPad，咁2017 iPad Pro抵唔抵玩？

本身想買新iPad，但冇出新嘅，2017版依家先買會唔會好唔抵？

M字額iPad pro 呢

幾時先真係出先？
有提過會出？

係出都係都係九月十月，再唔係就下年

但iPad pro 2017夠用幾多年呢🤔🤔🤔

自膠一打

點都唔夠2018年2千2蚊果部抵玩

我今晚就去買，用緊ipad air 1，等唔到了

部Air 1 用左四年半舊電仲有90%

不過IOS 10 都疾疾地

等2050 ge ipad pro la

我都用緊air1
都唔知仲等唔等好

剛由iPad Air1 轉iPad 2018，部舊機上討論區搵到水魚放到$1300，即係補多1千蚊倒就upgrade到部新機

講真，我都仲等緊iPad Pro 轉oled ，一出我一定買多部，宜家買iPad pro2017都4k幾啦，忍手等到9月啦

咁都放到1300

忍唔到 剛剛買左

iOS 12 應該可以玩多幾年

早排出 iPad 2018 個時買咗Pro 10.5, 如果你重用家建議你唔洗等因為呢部機真係好好用， 個Mon 係其他iPad 比唔上。

同埋衛訊好似平幾舊，但唔知仲齊唔齊色同貨

一定有新ipad,你睇ipad ios 12 beta個頂擺位就知

去到就黎2019 年仲買咁粗條邊...
仲要明知佢下部一定薄框....點都忍埋佢...唔差多幾個月
咁多年冇轉款
2019 真係值得期待
到時用 10.5 寸個殼放12寸MON 或者 9.7寸個殼放11寸 MON
真係會爽好多

去到就黎2049 年仲買咁粗條邊...
仲要明知佢下部一定薄框....點都忍埋佢...唔差多幾個月
咁多年冇轉款
2049 真係值得期待
到時用 10.5 寸個殼放12寸MON 或者 9.7寸個殼放11寸 MON
真係會爽好多

我都忍緊手等新ipad
有薄框faceid就最好
如果到時都係升下硬件咪當買返舊機平幾舊

ipadpro2017係17年6月出，而家都未出即係pro系列今年唔會出了